# 更新日志

## 0.2.7 (2015-08-25)

* 修复无法发送短信的问题

## 0.2.6 (2015-04-03)

* 待踢人数大于 `max_dismiss` 时，改为继续更新查卡帖子
  (之前只是记录异常信息，但是并没有继续更新查卡帖子)

## 0.2.5 (2015-01-13)

* 修复扇贝改版导致"无法获取组员用户名导致发送短信失败"的问题
* 修复扇贝改版导致"无法成功踢人"的问题

## 0.2.4 (2014-08-22)

* 小组管理页面改版


## 0.2.3 (2014-08-05)

* 修复"小组成员页面改版导致无法获取组员信息"


## 0.2.2 (2014-07-27)

* 新增配置项： `max_dismiss`


## 0.2.1 (2014-07-19)

* 使用 `shanbay==0.3.0`，fix "扇贝更改小组成员页面的 URL 导致无法获取组员信息"


## 0.2.0 (2014-06-24)

* 重构(功能未发生变化)
* 使用 `shanbay==0.2.1`
* 发布到 PyPI


## 0.1.6 (2014-05-20)

* 支持以“昨天是否打卡”为条件进行查卡
* 将项目内的示例模板文件改为 \*.example，防止更新程序时覆盖掉自定义的模板文件
* 移动模板文件到 templates 目录下
* 支持在配置文件中指定短信模板文件位置
* 支持配置是否更新查卡相关的帖子
* 改用 [python-shanbay](https://github.com/mozillazg/python-shanbay) 操作扇贝网


## 0.1.5 (2014-05-01)

* 修复页面变动导致无法发送短信的问题
* 修复页面变动导致无法正确获取用户名的问题
* 修复之前把提醒给删了
* 增加命令行选项 -i 控制是否进入交互模式
* 恢复误删的 setup.py 文件
* 增加发送通知短信的功能
